買空氣淨化機有冇用

呢排離離拆樓，啲塵多到痴感線

本身有金屬敏感同鼻感感，真係痕到傻

想知淨化機有冇用，同我係學生加上最近冇工翻

Budget得6,7百，有冇推薦

平平地買小米～～

小米成千加上太大部
屋企冇乜位

洗filter都洗死你

好有用
使用前：經常好攰、會行行下街都恰眼訓、朝早一定包雲吞、狂打乞痴
使用後：精神左好多！訓得好左，無再打乞次包雲吞

總結：一千蚊令身體好左好多

邊隻？小米？

胃信有部好平 七百蚊 細細部

屋企幾大 定放係房用？

400尺開放式冇間房

呢個真 鼻敏感人士一定要買反部

大家有咩牌子推薦
唔太想買小米

出面個個反中資 呢到就相反

6 7百自己買hepa filter 黐風扇算吧啦

六七百小米都買唔到...

仲叫人買小米